[日/中] 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼~記憶憧憬~[21] 2.5週年

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

留名

Lm

大佬條discord link invalid左, 可唔可以send多次

過埋個派閥先入

好

遇到雙春姬好想死

你可以加入

有得抽返2周年角

係咪要係兩個event中間果段時間入

自膠 冇野了

好誇張

今朝官方mirrativ仲離譜

armarm退咗團
24個鐘

新手lm

個活動使唔使咁難打阿

屌呢隻莉莉啲技真係勁嘔心

想要莉莉點知4隻神大人

開返以前派閥啲關咋喎
一陣打完

用雙春姬磨過左但做唔到9回

屌 你勁姐
唔齊角好難打架

隻新莉莉係咪好勁

新角冇廢角

你咪又係一陣打完
根本睇屬性砌返隊野就得，都冇搵返啲killer角

應該抽新角定之前D角?

今次榮光點打

舊角建議矮人黑肉王女 就算唔抽黑肉都要開圖
新池勁 有抽開水角仲勁 莉莉好大機會係人權角

咁26之後果2個GAY佬其實仲洗唔洗抽?

佢招1技都痴線

冇必要 好多代替品

龍嗰關唔齊角做唔到9TURN完
拎唔到S

禮服兔同劍姬加春姬都夠啦
有埋風屬單體隻琉輕鬆6turn完場

得1突兔同2突琉
所以咪話唔齊角

瘋狂重覆打
終於搏到琉瘋狂反擊S咗

砌隊風隊都應該夠打，都係春姬靠buff到尾

D角越黎越痴線

唯獨風物攻冇乜點去抽，好彩4星卷抽到龍KILLER琉

呢隻莉令我放棄左戰爭
又係坦隊大戰

耐久隊其實少左，依家其實有幾隊打到耐久

我仲想抽滿阿爾戈好似拎黎過下主線都幾好用

補黑肉定抽新莉莉好

申請咗

等陣搞

會長問你入唔入黎line

加唔加都冇咩所謂

日版
ジャガ丸くん
2個位

申請左,叫北極熊

4000石得4莉 1女神 要課400石先爆
仲有咩值得抽 新手
後半聖誕勁？

快手搵石 今晚有新野介紹睇埋先再決定抽唔抽聖誕

隻乳神抽唔抽得過 玩榮光為主

咁聖誕應該抽邊隻得900幾石

打關挖左石先啦.

D石抽下年新POOL定聖誕?
有新莉莉80lv

睇你有咩

唔該巴打

應該會課福袋同D輝石應該會拎曬來升春姬

就咁睇 真係建議你抽滿水貝爾 個試煉你有冇打到？

果陣冇認真玩冇打到

定係留來抽新年隻貓 好似話幾勁?

睇你想玩咩架 打榮光的確好勁
正月池個幾隻 全部都係唔齊組合
好明顯之後會再出角配合
即係你想玩咩組合就抽咩
光魔-媽媽 風隊-達芙涅 地物攻-狼 榮光-黃貓

聖誕貝爾 先手減力魔打pvp好有用
阿伊莎都好勁 有抽可以夾黃貓組榮光

建議真係冇 因為你咩都冇 組咩都得
莉莉+5夾咩組合都用到

乜都冇最好抽狼呢類角用 pvp榮光都得
玩到可以長留猛1
再決定自己想特化pvp /榮光
你唔係課好多都好難兩樣都玩得勁

咁好似抽左聖誕貝爾POOL先好似幾抵屌2隻都勁

cls 出到1-13咁難點過

差1-13 1-11 S

基佬艾絲春姬 4隻11T

抽滿咪勁
你仲要小試煉個絆 過左個POOL都唔知你點突滿

抽剩一次必中4 差2隻 諗住課石抽必中同食輝石
剩石劉來抽貓人
岩岩升2lv冒險家拎左粒

60抽3貝爾 0黑肉

滿貝爾算啦

艾絲春姬阿爾戈阿伊莎好似可以
不過唔高突

11可以用物攻隊過
艾絲尤里阿伊莎
百搭咁濟

研究下先

唉 差隻劍打唔到

我都唔齊

呢隻game冇必中真係好難抽

你貝爾限定黎 今次冇之後再補突番都可能冇用,唔知你重有冇課金送限定突石個個

今次冇之後再補突番都可能冇用 遮係咩
冇個用係角色冇用定點

隻角唔夠其他新角黎 你打平常關照可以用但PVP唔夠人屈

不過你咩都未有 但都要用住先 所以睇下你自己點決定限定萬突得2個方法入手 課金/黑卷換

已經課左 突爆左貝爾 剩1200拎來買福袋
依咖刷左千幾石等新年pool
係咪貓人一定要抽？
唔係好識點先叫勁角

新年刷夠8000啦 睇你主要玩咩榮光定pvp 勁角主要睇技能組 好難一句講哂有時要配塔先可以達到最好 角色依喊比較小介紹 上巴哈望下人分析再自己唸唸

新角=勁角
台版算好 課多少少可以做大佬 上排d公會爭住收你
日版課好課滿就會發現日版一堆癲佬同你一樣

日版根本另一個世界

早幾日生放日送左好多野專武料
台乜都冇

係咪打曬d主線就掘唔到石了?

Cp交流都有石

CP 升2 3星到76LV 突滿 之後交流任

關76lv咩事
不推文

冇呀你突上去5突 唔升到80姐 哂小D書同錢

唉 屌你老母

差9turn?
冇萬聖角係煩啲，會落debuff扣你20%魔力

係囉

希兒

抽爆佢

如果克羅佐突3..好唔好抽滿佢?

重有幾抽？

復刻未抽過

齊唔齊隊 我怕你抽完依個月頭個頭你冇得抽就GG

有新抽新啦

好啦..咁都係留返抽新

一係抽完新再睇下囉

Fans向game都係抽女角算

4千石得3貓3米赫0媽媽

4000石 各+1

想問下大福袋要幾多石

未出不過都估1200-1600石

媽媽突1 阿妮突2 米赫突0...

抽左差唔多1萬石媽媽+6阿妮雅+5男神+3

咁狼抽死同一池

原來蕾菲亞cv係因為生仔唔做直播

想抽阿妮雅打猛牛

有一粒萬突 升邊隻好

3隻都唔升 硬要㨂就春姬

今次可以6隻滿哂

幾多石...

11700 +2冒險者萬突

貓女差2突 春姬0突
萬突應該留來比貓女定春姬定2隻都唔好?

咁撚好彩
4400 成個POOL得6隻野

我歐到爆啊今次係
3角普池係最撚難抽

突滿貓女啦

隻game除左保底都好撚難出

不嬲都係禮包+有償池+普池+萬突= +5

想回鍋請問應該要點砌？

抽埋送個d卷 有依d角

都係洗石 抽新狼新貓

新狼新貓係咪正月個兩隻？已經中左仲洗唔洗抽

抽夠5突就唔使抽

你AC乜都冇 睇下邊隻高突就用邊隻
跟住就抽新池 先再講組隊
支援先升加力/魔 打手睇邊隻高突

無玩成年

中1隻冇咩用 唔突滿哂氣.

重玩仲快

1-9
冇魔攻隊可以點打...
用阿伊莎加狼仔硬爆9turn仲剩1.7m血....

抄返黎
春姬->9t狼+阿依莎

我都係用呢隊打
會唔會係我支援者廢所以唔夠輸出

你用單體帶咩聖爐 帶月下/琉露啦

琉露郁係全體

梳自膠
但係轉完打咗幾轉都剩60萬血...

唔記得左

3必殺有冇 係咪防太高冇反擊？

你阿依莎係咪帶錯武啊 咁低力ge
用4星個把雙手劍喎 唔好用專武/其他人武

屌你我阿依莎冇帶武器都高力過你

換咗雙手劍都仲差小小
一陣打多幾轉應該有機

有咩裝係勁過專武

有石6500應該留下個pool抽曬2邊定抽狼人pool?
3個人pool真係好難突

SKIP啦 因為3角池唔課太難抽
雖然D角都叫有用

得阿依用雙劍有加成

用專武仲廢左

多左2個垃圾pool

椿開圖

竟然咁快復刻約戰

佢真係好仆街 只係出2隻

二團招人，希望會keep住玩同打公會活動

新出2隻勁？
同埋舊角係咪可以唔洗抽？

男既光隊通用 女既榮光

舊角呢？ 張支援係咪抽得過？

諗下中之人信長同竹達，似新合作真係sao順手出兩隻新角

1隻=聖女 但有出比聖女加得重多既,之後乳神PVP用但依咖都冇人開佢啦

冇咩用 除非你又冇個隻又想要隻扣物防

我見佢減埋敏 好似pvp幾勁

想補滿劍姬一隻都冇

7千石 5琴 4士

課金應該課燈火定直接1400石

睇你夠唔夠燈火用

屌你直接課有償咪得 做乜抽7000咁多

新仔唔夠用
但呢D可以慢慢有 諗緊課唔課抽下大波女神SUP

本身諗住唔課點知咁難抽

你好多錢好多鑽咪抽 得隻乳神有D用
你唔鍾意約戰其實唔洗抽 你抽乳神搭2隻垃圾比你
不過唔開圖以後可能抽唔返

一早講左冇保底唔抽

本身唔知佢有償有得抽3次 曬左3000千 來緊仲有婚嫁
如果課800石 +我1個張萬突岩岩好2隻都5
但呢2隻有冇話勁到必+5?
唔課都可以萬突到5琴里 唔該巴打

琴里要滿 士道睇你有冇組開物理隊

基本上我全部都係物
出魔攻角我應該唔會抽
我冇+5 sup好似都差好多

抽啦你都+3

有償必中會唔會中多隻/中其他限?

自己睇機率啦

用落隻琴里好似一般 貓仲勁

咁要睇配齊 你有偶像劍姬就唔同左 春姬 劍姬 琴里 忍貓

你可以2隻一齊用

睇巴哈話下星期好似會有個大型event 真？

好大機會係新合作

得3千幾石

有成個月比你抽 一定有8000石

冇人講野準備收皮

哥殺合作

聖女有冇機會取代到春姫

當春姬上位用

等後篇 劍之聖女應該係後篇

但冇回魔冇得永動

被動有

必殺差20%其實都取代唔到

春姫加聖女pvp會唔會好撚屈

MP用量高 佢又冇回MP 得8%

就係有合作都冇人出聲呀.

隻GAME就係咁 冇咩好講
PVP同榮光就係新池個幾隻

等埋後篇再抽

PVP唔係要追英3/英2真係冇咩好講
要追先要研究點組隊
榮光又係追上位先要研究出技順序

抽得一隻琴里...係咪可以收皮?

今次冇就唔知等幾耐 過左就冇咩用，你可以用黑卷突既

10抽3士1琴

堆哥布林搞到我好想del game

p1有冇話邊隻必抽

冇 最好應該係哥殺

係 好撚煩

得4千幾石 等p2算
哥殺應該最易突 抽4隻就得

同感

點解隻game好似愈嚟愈大...
宜家7gb幾...

咁多劇情語音 一定大

好彩送兩隻哥殺先抽得滿

新人留名

竟然有新人

唔駛課算係咁

見到同哥殺合作，又賣廣告
所以入坑
btw哥殺系列好唔好用？
係咪一定要抽滿先有用

普遍算幾勁
睇埋PART2有咩新角先再抽都得
新手主要打主線掘石

仲有part2
不過男女主都有我都滿意架啦
係唸緊好唔好抽到滿突
如果只可以二選一
男主池定女主池好啲？

先揀一個池 10抽保底再諗

Part2 應該有大波聖女

哥殺比較實用

ok

港台服多唔多人用櫻花打派閥戰爭?

後半D角係咪可以pass

All in後半喇，丁到出血

自己唔多勁角 抽1下參與下算

退左坑 你地加油

得一個池仲要全女，暗琉

聖女

估唔到喎

已經年幾 每個池抽哂 禮包抽滿
2019 ASSIST 全滿 冒險者滿8成
應該仲有10隻8隻+5角冇恩惠升唔到
之前想退又唔捨得 結果越課越多
上個禮拜決心一刀切 直接送帳刪GAME

...

重想問你囉AC

我都係唸住hea玩
課金不了

你仲抽得勁過我，我都抽唔到全滿

我個AC應該係爆機AC黎
100藍燈 但係紅燈唔夠用
最非個隻角都最少都+2 仲有4000黑卷 一堆萬突未用
不過垃圾GAME得返劇情係優點 遊戲體驗差到爆
隻隻抽撚完1個月變垃圾

係戰爭遊戲嗰邊變得快。榮光都係會loop返屬性，最近咪又拎返萬聖巫女出黎。

唔係昇華滿啲角都拎唔到出黎打戰爭遊戲

我最撚嬲就係我抽咁撚多+5 竟然用唔到
我之前就係抽到+5就升到3突
結果我得返紅石40 藍石100 諗到都ON撚9
我抽咁撚多+5 升3燈唔過份下話
唔升滿都難用啦屌啦星 唔升同埋垃圾有咩分別

仲有我係抽埋前半池先退 又係6隻抽滿哂

ON9 GAME真係早走早着

你走埋真係可以唔課 唸定下隻玩咩

依個都未算過份 之前2周年個D真係 原先唸住唔課見佢咁咪課下,點知出完都未夠半個月比下半直接收皮

2周年即係一開始18歲同黑肉？ 我覺得e+睇落都幾勁 btw我e+ 都佛系玩 無料石抽到3，4突 然後又有愛先會補埋佢 反正唔追排名 戰爭猛1 榮光500-1500咁上下（台服） 得閒打下活動j 劇情同聲咪幾好

2周年角最勁其實係18歲，到依一刻都仲係不可取代耐久隊必入角色
唔係追英3，用2周年角打上3400根本唔成問題，嗰時仲要2倍4星，好易抽得滿。榮光就反而要抽新角先打到上1000內。

好易抽滿真係唔認同 我淨係知我歪左3隻婚紗黑肉番黎

嗰期派好多石喎，我自己無課個acc都抽滿對基佬同エルミナ，18歲都突到3。2倍有6%真係出得多喎。

我基佬兩個pool夾埋抽左一萬石先滿

聖女突2 阿蜜德突3 琉突1...使唔使咁平均

最ON9係你課左上半部 下半部就係打你臉之後再要你課過快到都冇1個月

有無人日版更新唔到

二週年起碼出新角再有cp item抽，慳咗唔少

唔覺 你好彩就係 我上同下差唔多課哂先有，所以好on9

係咪已經冇咩人玩

睇劇情為主
今次差過約會合作

玩咗半個月已經有啲想棄

我仲未下到決心脫苦海
恭喜晒

開服開始玩
邊搵新game邊棄

抽完前傳阿爾戈 睇埋劇情
已經覺得要棄
都係捱到第一隻春姬出
又要課完抽爆先棄
心痛

邊有咁易搵
而家啲新game都好糞
有冇好介紹？

新手報到

仲玩緊

774新手
仲有一場做咩唔打埋

136萬戰力仲叫新手

真新here

新手留名

6抽3春姬冇曬石 想抽埋戰軍

好貼心咁出埋特價石比你課

艾絲+5為左軍神抽左10次
抽左3隻軍神兩隻艾絲

咁快抽 唔等下星期生放 佢咁出好伏

出左神官再出春姬已經好仆街
但春姬真係幾難換走

抽神官係因為哥殺 佢同春姬比冇得比

咩料，mp吸收
睇怕真係要就快棄驚

就算有咩技都唔意外

吸mp都係針對耐久隊，對其他隊黎講冇乜影響。
始終耐久隊威得太耐

7張赫菲斯

又中多張8張
on9 game

終於冇哂啲煩膠哥布林

依咖先開始儲石係咪冇乜機會抽得曬3周年

佢而家咁玩法留完石咪又係威得一個月，等抽異端兒算

嘩 原來仲有人玩緊
阿爾戈果期 棄左就無再玩
頭先諗住搵下有無小說消息 點知見到呢個po仲在生

on9 game個7鬥冇角真係唔撚洗打

當養生算啦 佢出完燈火出依個一樣都係要你課金先追到，日方都好多半棄咁

出得燈火呢樣野就係唔比你D無課你玩架啦

HARD冇角都唔係話打唔到
VH真係唔洗諗

hard都打唔贏要點打

隻game評衝太差
剩睇劇情算

咩黎

新關，過到有素材升武器到90lv

咁撚誇張 如果早d出呢d關我都未必退
之前抽一堆又冇撚用

重有冇人玩緊?

幫推

次次更新都唔夠位
搞到要Del相

仲玩緊消磨下時間唔錯

係咪已經冇人玩

日版就黎3週年啦

大森：「關於本次的三週年可說是『戰爭』，大概已經超越了劍姬神聖譚 12 卷的程度，雖然說只是在這裡說的秘密，對於作家來說在各種方面已經超出了許多業務範圍，第一次執筆後覺得想要逃跑。真的是想要落跑哦。因為如此，這會是個會讓許多人感到困擾的故事，如果各位粉絲們能好好觀看的話就好了」。

新手玩左幾日
想問一般黎講, 一張限定卡要突爆大約係幾多抽?

保底+有償池+禮包
好運可以滿哂成個pool
唔好彩就會中哂其中一隻角
通常抽哂保底有償 就會用萬突補算

無課金既話目標係咪一隻突爆就可以了？
萬突補係英雄譚送果一隻？
謝謝

好非，抽完保底平均50抽先一張⋯

上面for4星 下面for3星

冇咁多萬突
想要既池10000石dum落去應該可以突滿一隻
上次春姬池好彩 10次都未抽完就突滿

本質課金game
不過肯課好課滿 爆死機會接近0
因為好撚多保底

睇返你地留言我好似真係都幾非

終於3周年，6個池

有冇人玩緊日版?

有冇人玩美版

日版有冇D自己友公會入下? LIHKG死會來既

好似有兩個？
而家唔知仲係唔係
當年爆咗第一個，我join咗2團

我岩岩就係2團走左
1團重大獲

我仲喺2團
走咗嘅話唔知join咩好
我打得好輕鬆唔追榮光同團戰

我個邊有個叫'地下城同學會'，活人為主有line，公會戰有討論點打，歡迎活躍長玩巴打join

P. S. 眷主為油王財洪勢大，表現良好者有課金補助

岩岩離開左二團，要過一日冷河
聽日會入會，求line id

歡迎巴打

玩左一個星期，好多石送好正，不過唔係好識組隊

正啊!今日送1000石
好似成個3週年送7000石

計埋活動最多12000

短髮妹係邊個？象神の詩無咩印象，原創？

睇完好似冇咩角想抽

個女神咁好J都唔抽?

個劇情幾正

我諗緊好唔好儲到第三章一炮過抽，但係我成年冇玩，唔抽驚war game , 榮光打唔到上去
舊年隻呀妹同火佬五突加六星打人都好似唔痛
新果隻阿爾戈五突三星都痛勁多，仲被動回魔回血
新果咋奧塔，春姬勁到仆街
我成隊冒險者五突都唔夠新果d突一突二打

最強既被人秒
之後大森可以點收

我已經放棄隻game
剩睇劇情
平衡太差

睇結尾似會加設定比劍姬,令佢變成致勝關鍵

買飯盒當俾錢睇小說
隻遊戲除咗遊戲性之外係無得彈

新ASSIST會唔會太勁

今次長度係1.5季動畫
大森真係好癲 外傳正傳手遊3面寫都咁快

2個lv7
點補都好難贏

2個lv7應該又係逆天既設定，要留石比佢

唔好意思新手想問下點組隊好？
無課咸魚玩家，唔追強度但求打得贏d關易d拎突破材料同整裝
麻煩哂
同埋黎緊抽邊個池最好？唔該哂

剩係突滿アルフィ兩隻都夠哂嚟auto清關啦
係故事某幾關vh/冒險譚ex(一年先出一兩次)/怪物祭/sevens zone呢啲食板凳深度未必搞得掂

真，上期ex 一關都打唔到，差好遠，怪物祭打得8層，想睇下有無得點執可以執多佢怪物祭幾百石

想問下如果集中抽今次隻火屬性女女, 換走春姬
ASSIST帶返今次新出果個回血果個會唔會勁D?
但要捨棄一個原本帶緊既首發ASSIST唔知捨棄邊個好

果D物理魔法無效一回, 咁係咪帶3張有呢個效果既ASSIT即係有三個回合無效?
唔好意思好多問題...

明顯缺奶，抽今次隻籃髮同儲限突升春姫就可以過

原來奶咁重要, 仲等我抽左紅髮果個tim...
thank!!

冇援軍應該好難贏
除非2個lv 7放水
睇下蜜雅同都市外既lv 7會唔會出手

兩個lv7係咩人？

奧它都比人秒咗仲點講落去

佢故事提到都市外
咁埋左咁耐伏筆既都市外lv7可以出場未